如果Trump輸左大選官司 應該會承認落敗 移交權力

因為 Trump 係 conservative, nationalist